[求指點] 12月英國一問

12月中第一次去英國五日
雖然會住哂喺倫敦，但之前追過唔少post都好多人推介Edinburgh同Brighton所以都想去睇睇～

關於Brighton，想問問12月去其實o唔okay..
堅持去沙灘睇屋仔會唔會好傻 定其實嗰邊到12月都會有啲嘢行下咁呢？

嚟Edinburgh 我請你食拉麵

有咩拉麵咁架勢堂

Edinburgh最少都去兩三日，你得五日應該唔夠時間

好悶，請心理準備
全部景點點到即止

記住食wagamama未食過唔好話黎過

去得brighton實去seven sisters果到
但12月去應該凍撚到痴線

咁大獲
巴打有無推介咩地方可以玩一日就夠？定留返喺倫敦fing吓漫遊算

驚未上到seven sisters都凍到瞓低
所以先想上嚟問吓Brighton 12月夠竟去唔去得過

試過12月尾去seven sisters,其實有擋風褸帶薄手套同頸巾就ok,最緊要唔好入風

12月係英國一定要食yo sushi
必食

標準答案oxford / cambridge

半個月前住倫敦5日
如果唔買名牌，真心唔好去咁耐
好彩個幾日我撞正國慶加世界盃冠軍先搗到5日

先撐到

建唔建議租車上愛丁堡？好似搭火車同租車差唔幾？

一日嘅話可以去下Canterbury或者bath 距離London都近

你意思自駕？未有車牌呀

我諗實際四日到。。。有一日去睇波都fing咗一日

Bath有打算跟啲Day tour！Canterbury再做吓資料搜集先

我因為去半個月睇歐洲建築 連凡塞爾宮都無去

之前喺西班牙讀書都已經睇咗無限個教堂
不過始終未去過英國 都好期待的！

12月會好早天黑, 上到去edinburgh 4pm個天差唔多黑晒, 建議唔好花太多時間係睇景上

可能近效會比較好，我無去過
但倫敦市中心景點就真係。。比我成個trip既其他國家差好遠

好多朋友都話倫敦會幾令人失望
不過都無得講，都係一種體驗同回憶嚟嘅
我要好好發掘吓啲近郊地方

明白。。因為之前去歐洲都係夏天，慣咗日照時間極長，都無考慮到呢點。。多謝提點！